最緊要「澄」字

澄到底讀‘鄧’ 定‘情’

澄麵同澄澈又點讀

同朋友嘈左好耐 原來兩個都得

姐係你地一個堅持係情麵 & 情澈
第個堅持係鄧麵 & 鄧澈?

On9

係

幾隻字都係到問
唔識google?
用下個腦啦